ling u soc sci VS Hkcc asso

希望有人可以指點下😭

幾分

20 但係兩年夾埋

U life就ling
靚沙紙就asso

Ching 我考左3年 今日入LingU

Retake 過
雙修過
可以share 自己失敗既經驗比你 唔好走我後路

Ching 又係衰英文？

巴打hkcc?

嶺南係新一大，自己諗

Lingu sure

hkcc social science 你估engine , science , it 咩
好難入番U

lingu 啦

lingu 去exchange好易 又有4年hall life

博雅教育 後悔一生

我cc offer 係 ns

社科文科自求多福

商科asso黎

可唔可以講多啲🙏🏻😭

Asso果邊係要一直chur，所有exam同group project都要做得好好。
開學頭一個月會好hea，但隔一排所有deadline會衝哂埋黎，搞完之後又有midterm，之後又 individual assignment deadline，最後又要exam。其實一刻都無得抖，咁樣好難溫埋dse。
仲有樣野，有d asso會要你一定讀普通話之類既鳩科，好易比nds屈機。我自己就係一科c左，最尾gpa拉到得番3.4幾（1個sem 3.22 1個sem 3.69)。

我果陣雙修變相兩邊都handle得唔太好
仲有野想問就留tg啦 唔想推post 留番比出邊更重要既post

基本上同意
但我讀間asso
中文科通常背下簡體字 寫下文

基本上可以頂硬上
（但教你既通常係大陸人

Hkcc CLL?

lingu 啦，哂錢讀多兩年唔洗錢嘅咩？又唔係穩入

根本問都唔應該問